美國傳媒話高比拜仁墜機身亡

From I-CABLE

亞視：江澤民